# Como correr servidor en desarrollo

1) Ubicarse en la raiz del proyecto React y abrir una terminal
2) Ejecutar el siguiente comando para instalar las dependencias `npm install`
2) Ejecutar el siguiente comando para correr el proyecto `npm run start .env`
3) Ingresa a *http://localhost:4200* para ver la aplicacion React
